急）有冇人知部電視咩事！

一年前買落嘅LGtv,今朝仲好地地
重啟左一次就變成咁了，有冇人知係咪已經壞左
一直都咁閃下閃下